(集思廣益）有圖 天花板好多sucks

一到潮濕天氣天花板就好多sucks
有冇人試過？

慘啦

屌 我都係
成個天花廿三十隻係到行黎行去
好喇，今晚清走晒佢地，訓醒又出番晒黎，屌佢老味

巴打有咩高見？

屌究竟乜撚野黎架

年年都有，要用漂白水抹牆

開啲漂白水抹一抹下天花板同牆身就無事

試過用漂白水係好啲
但過一排又出返

岩 漂白水抹一次就死曬
不過我用好濃漂白水抹 d野冇再來出黎

卜泥 依隻野殺極都有 長期戰爭黎

最絕就'油'過啲油佢

所以其實係我天花唔乾淨？好污嘈？

我覺得係牆身濕氣重 會有啲霉菌 就好容易吽左啲蟲出黎
過左夏天就會消失

其實香港應該大部份屋都有
用漂白水既話2-3個星期會出返黎
上次SEARCH完用酒精會好小小
試過用完之後頂到1-2個月

應該係咁，濕氣重個幾個月先有
好撚煩，成長完大隻左仲會飛黎飛去

酒精要用幾多支

重新油防蟲嘅油漆

識飛
屋企最多見到佢地生翼 但未見過會飛

我都未見過進化到識飛
最多大咗好多

我只係用D酒精洗手液咋